今日算唔算跌得勁

陰跌仲衰過一開市直插

陰d陰d,午市跌近400= =..無咩壞消息..

乜真係冇咩

竟然唔托？
定係留力？

美國跌到仆街你唔會千升掛

北水咪講左留力國安法一過就直上4萬

跌定先，一過就谷上去

惡安法保持香港繁榮

諗緊

1. 今日入啲 聽日入啲
2. 聽日 all in

利伸：冇貨喺手

決定前聽一聽

国家隊為咗7月2過咗国安法後嘅千升

一直升點買平貨啊，梗係跌完先買啦
4萬gogogo

未開始大跌
熱身姐

未撚登呀連登
我相信就算祖國肺炎螳災水災邊境衝突
都可以令恒指劍指4萬點

有跌過千，拉

冇跌過千，拉